有冇手足今日跌咗八達通呀

Pm我

係咪姓吳？

冇名

up

Not u

你嗰日去過邊

連登點pm

Sor😂 咁呢度講

Push